吉野家東坡肉世界第一

好好味呀
點解𠵱家一定要雙拼呀
我剩係想瘋狂食東坡肉咋

月巴，不了

未食過